	Nous allons nous appuyer sur le modèle précédent pour générer les hauteur d'eau par année. Pour cela, nous utilisons les données sur le débit: on pose $(D_i)_{i \in \{1, ..., N_debit \}}$ et on cherche le quantile q = 0.9 de cet échantillon.
	
	\medskip
	On obtient alors, que pour $q_{deb} = 0.9$, le débit est de $D_{0.9} = 2417, 0 m^3.s^{-1}$. A l'aide de notre modèle (\ref{modelDebHaut}) issu de la régression linéaire, nous pouvons estimer la hauteur correspondante à ce débit  qui est alors: $H_{0.9} = 5.83 m$
	
	\bigskip
	Connaissant la hauteur de l'eau, nous en déduisons directement la hauteur de la digue:
	\begin{align*}				
		H_{digue} & = H_{eau, q_0.9} - P_{lit} \\
		& = 5,83 - 4,5 \\
		& = 1,33 m	
	\end{align*}
	
	\bigskip
	\textcolor{blue}{
		\underline{Conclusion:} On décide de construire une digue de 1,33 m de hauteur	
	}
